此外，还需要戴口罩和持续消毒，以及为每个在外出或触摸设备前进行锻炼和检查体温的人提供消毒药瓶。清洁、精瘦、普通的机器：5个超级新冠安全健身房| Joshua Eferighe | 2020年8月28日| Ozy
我喜欢闪光灯把瓶子的重量放在我的下背部。我不担心这条水合带的灼热跑步|雅各布·席勒| 2020年8月28日|户外在线
这意味着在天气凉爽的时候跑步，带一瓶水让他们保持水分，并经常休息。《遛狗的正确方式》|约翰·肯尼迪| 2020年8月26日|科普
钱德勒说雪利酒醋是她最常拿的瓶子。如何制作你真正想吃的沙拉| AC Shilton | 2020年8月26日|户外在线
在这一点上，64人仍在母乳喂养或从奶瓶中获取母乳。口罩帮助新感染新冠病毒-19的母亲安全地母乳喂养婴儿|艾美·坎宁安| 2020年7月23日|科学新闻
没有什么比用闪闪发光的刀片熟练地斩首一瓶泡泡酒更好的了。如何佩剑香槟酒瓶|詹姆斯·乔伊纳，《每日野兽》视频| 2014年12月30日|每日野兽
这意味着香槟在密封时会在瓶中第二次发酵，这自然会产生气泡。香槟：你喝错了| Kayleigh Kulp | 2014年12月20日| DAILY BEAST
如果你需要把瓶子放在冰箱里，在上菜前在柜台上加热几分钟。香槟：你喝错了| Kayleigh Kulp | 2014年12月20日| DAILY BEAST
当他打开一个放着两个玻璃杯的抽屉时，我拿着瓶子。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
他说，警察不再仅仅因为有一个打开的啤酒瓶而逮捕人们，而是要求他们把酒精留在身后。叛军控制的东乌克兰腐败警察|克里斯蒂娜·乔瓦诺夫斯基| 2014年12月11日|每日野兽
一个扎着辫子的小女孩抱着他，安妮小姐则端着奶瓶。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
一小时后，我听说他死了：在回家的路上，他买了一瓶鸦片酊并吞下了里面的东西！英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
他把一只手伸进金色的裙子里，拿出一个玻璃瓶，里面装满了一些欧洲产的非常便宜的香水。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
他发起了一场游击战，反对人们对白兰地酒瓶的痴迷。离奇的故事|各种各样
我们也同情那些矿工，他们现在每天只面临一瓶香槟。潘趣酒，或《伦敦查里瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各种